有無人已經開始唔敢同人拍拖？

明明有人同你表白
你亦都對個個人有好感
但你都唔會同佢一齊
為何會這樣

唔同佢拍拖可能keep 落d

驚帽事？

有故事